(必睇)妙計對付藍絲父母的建制票

：啊爸，你聽日投邊個啊？
：投下面個民建聯囖，唔好唸住叫我投民主/本土!

：你死都要投建制，我又死都要投民主/本土。
：咪你有你投，我有我投囖!
：不如咁，反正你張票同我張票都對衝咗，我哋投黎都無意思，反而排隊翻餐懵，我地直接去飲茶，大家都唔好投。
：(又有道理啵....)

麻煩大家早d起身投票!我要建制輸到含家產!

光復香港，時代革命!

推1

推2

推3!

推4 集思廣益

有無人再獻計

推6

推7

推9了

無身份證點投

10連了

又要報失，好煩啊，唔投啦

幫佢保管住一日

好彩啊仔幫我搵翻，趕到25號頭民賤聯

推

你老豆應該都會偷偷地去投

唔會啦，個個藍絲都怕麻煩

支持！

push

屋邨藍絲學咩人投票，popo話你無地位

屋苑/私樓藍絲學咩人投票，popo叫你快啲跪

中立人士：唔投了唔投了，我路過咋喎
popo：路過吖嗱！

p 試下

大家記住做好對沖!